想練拳 有無推介？

如题
小弟有運動底
唔知巴打有無推介？

自推一下

想學泰拳係唔係富德最好？

都有諗去富德練
不過都係想聽下巴打意見

自推兩下

富德比較重體能 巴打住邊區

去油麻地搵啲蝻亞蝗飯揪，打多幾次就會有進步

住油麻地個邊

富徳幾好 師傅好肯教 練到身型同技術 肯打其實間間一樣 但富徳多數硬食 西洋拳你閃避多少少

感謝巴打推介

泰拳同極真空手道最實用

極真空手道？？

建議練天山六陽掌

搵修道船，9秒100拳

想學BOXING 第一神拳FANS

但好貴 自己又帶眼鏡

胡力威